<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>personal on Bryan Rodríguez M</title>
    <link>/tags/personal/</link>
    <description>Recent content in personal on Bryan Rodríguez M</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>es</language>
    <lastBuildDate>Thu, 29 Oct 2020 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="/tags/personal/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>La historia que decido contarme</title>
      <link>/blog/004_la-historia-que-decido-contarme/la-historia-que-decido-contarme/</link>
      <pubDate>Thu, 29 Oct 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/blog/004_la-historia-que-decido-contarme/la-historia-que-decido-contarme/</guid>
      <description>body {text-align: justify}De pequeño me caracterizaba por una de las peculiaridades más insólitas que jamás nadie pudo imaginar: me gustaba Educación Cívica. En serio, no estoy bromeando, en verdad me gustaba mucho 😅. Recuerdo con agrado las clases en las que nos enseñaban los valores de nuestra sociedad y aquellas otras en las que nos contaban la historia de Costa Rica (aunque muy brevemente y sin profundidad, al fin de cuentas yo era el único en clase que no se dormía 💤).</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Definiendo mi futuro profesional (Parte 1)</title>
      <link>/blog/001_mi-futuro-profesional-1/mi-futuro-profesional-1/</link>
      <pubDate>Sat, 15 Aug 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/blog/001_mi-futuro-profesional-1/mi-futuro-profesional-1/</guid>
      <description>body {text-align: justify}En esta entrada de blog, comparto la primera parte de mi experiencia personal en la búsqueda de empleo para realizar mi proyecto de graduación como futuro Ing. en Producción Industrial. Antes de iniciar dicho proceso, empecé a hacerme una pregunta muy existencial: ¿Cuál es mi visión como futuro profesional? ¿Qué lugar ocupa lo laboral en mi plan de vida?
El origenAntes de entrar en materia, me gustaría iniciar con una anécdota que inició mi esta existencial inquietud por mi futuro profesional.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mis experiencias y proyectos en la universidad</title>
      <link>/blog/002_portafolio-de-experiencias-y-proyectos/portafolio-de-experiencias-y-proyectos/</link>
      <pubDate>Sat, 15 Aug 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/blog/002_portafolio-de-experiencias-y-proyectos/portafolio-de-experiencias-y-proyectos/</guid>
      <description>body {text-align: justify}Durante mi estudios en el Instituto Tecnológico de Costa Rica, he tenido la oportunidad de participar en diversos proyectos y experiencias que han marcado muy positivamente mi vida, de cara a mi futuro profesional.
En honor a todos los momentos que viví y a las personas que fueron participes, a continuación, enlisto las experiencias más destacables de mi etapa universitaria, en orden cronológico:</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>