<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>laboral on Bryan Rodríguez M</title>
    <link>/tags/laboral/</link>
    <description>Recent content in laboral on Bryan Rodríguez M</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>es</language>
    <lastBuildDate>Thu, 15 Oct 2020 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="/tags/laboral/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Tres consideraciones importantes sobre el Valor P</title>
      <link>/blog/003_tres-consideraciones-sobre-valor-p/tres-consideraciones-sobre-valor-p/</link>
      <pubDate>Thu, 15 Oct 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/blog/003_tres-consideraciones-sobre-valor-p/tres-consideraciones-sobre-valor-p/</guid>
      <description>body {text-align: justify}Desde que Fisher propusiera el test de significancia en 1925, el Valor P se convirtió en la medida de decisión más ampliamente usada en la estadística inferencial; son incontables los trabajos científicos que basan sus conclusiones en esta herramienta estadística, mientras la academia a veces enseña su uso sin considerar sus alternativas… o sus riesgos.
Por ello, me sorprendí mucho al enterarme que, en efecto, el Valor P no es siempre la vía deductiva más recomendable e requiere tomar en cuenta varias consideraciones importantes que no se enseñan en las clases de estadística, consideraciones que han llevado a retractarse a más de un científico -dicen las malas lenguas 👅-.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Definiendo mi futuro profesional (Parte 1)</title>
      <link>/blog/001_mi-futuro-profesional-1/mi-futuro-profesional-1/</link>
      <pubDate>Sat, 15 Aug 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/blog/001_mi-futuro-profesional-1/mi-futuro-profesional-1/</guid>
      <description>body {text-align: justify}En esta entrada de blog, comparto la primera parte de mi experiencia personal en la búsqueda de empleo para realizar mi proyecto de graduación como futuro Ing. en Producción Industrial. Antes de iniciar dicho proceso, empecé a hacerme una pregunta muy existencial: ¿Cuál es mi visión como futuro profesional? ¿Qué lugar ocupa lo laboral en mi plan de vida?
El origenAntes de entrar en materia, me gustaría iniciar con una anécdota que inició mi esta existencial inquietud por mi futuro profesional.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>